張寶兒真係大仆街黎

個樣唔評論
男朋友老豆過身，都可以講成係挑戰
挑你老母咩，你估自己仲選緊港姐咩
仲要刻意提自己套新劇
真係痴撚線

條仔老豆死左打埋啲mk文扮sad 但仲有心情tag架船幫架船賣廣告

睇到眼痛

真係好on9
理得你個心點諗都好 就算做戲你都表現得真心啲啦 篇文已經唔知想點 啲hashtag更加不知所謂

學是學非擺明融入唔到其他女度

#我不懂

打到最後係賣廣告

wfc

奶共臭雞，必是賤人

笑到好撚樣衰。。

屌蔡淇俊啲因子

講起又似

好嘔心

嘩, 佢啲正撚樣文好惡頂呀

真係垃圾
一定要玩幾年再拜拜

張寶兒借袁偉豪死老豆賣廣告 網民睇唔過眼：「不知所謂！」
有追開張寶兒IG嘅都知佢係「正能量L」，日前佢男友袁偉豪嘅爸爸因癌病去世，身為女友就緊係要把握機會「發放正能量」啦，寫一堆「1999」似是而非，唔知講乜嘅文字是常識吧？不過人哋啱啱先死老豆冇幾耐，就叫人哋「收拾地上的碎片，重新上路」，睇落就好似有啲不近人情咁囉！袁爸爸仲未出殯㗎！
張寶兒除咗識得把握機會發放正能量，更加識把握機會賣廣告，齊睇佢段post文都好似冇乜特別，都係一篇睇唔明嘅「MK系偽文青文學作品」啫，重點喺hashtag度呀傻豬，「#世界夢號」、 「#dreamcruise」咩嚟㗎？郵輪囉！究竟而家係安慰男友定賣廣告呢？

屌撚死佢

我懷疑佢打曬篇野之後突然諗到tag幾粒字賣下廣告
tag完仲暗爽覺得其實自己都幾醒目

好撚憎佢
男朋友老豆走咗
仲可以笑笑口 買吓廣告咁
樣都算
性格

今日佢ig story即係捉住靚湯玩自拍

我懷疑佢有上連登，之前佢有d ig post係回應網民ge攻擊 btw佢仲成日del ig 鬧佢ge comments 依家佢ig得番d毒男comment埋d寶兒很美

成日都覺得d狗公毒撚打一大堆文字駁人回覆就知香港冇撚得救🤣🤣🤣

人品差
冇口德
又唔識體貼男友
咁撚冷血無情
人地老豆過身講d 咁嘅野
一心諗住宣傳自己

推到佢仆街

推上熱門

等TVB 掟佢入雪櫃

冇人想張寶兒啊

一早話佢兩姊妹狗也不屌
佢妹選手果陣仲有打手吹奏

好樣衰

果班唔似打手似真心on9

屌佢老母仲賣廣告

佢同靚湯個樣真係差好遠

佢真心好核突 尤其是笑嗰陣 勁奇怪

佢超撚乞人憎 樣衰格仲衰

學是學非入面最撚唔想睇既就係佢

收拾地上碎片係咪即係收屍

都係佢家姐正

嘩 咁都講得出
呢個唔係單唔單純 傻唔傻問題喇喎
係人品有問題

如果真係當男友屋企人係自己屋企人會唔會仲可以有心情賣廣告呀？
定係佢死老豆都會繼續賣廣告呀？

癡撚線

個樣同內心都極醜惡

最後hashtag遊輪果下真心CLS
同埋佢EQ真係好低 DEL D唔岩聽既留言 點做依行呀

打堆感性嘢佢自由
但tag埋隻船賣廣告係咩心態

睇到娛樂新聞訪問佢呢件事
佢仲可以話係對劇組既祝福
做乜鳩呀

扮哂野

張寶兒同魏韵芝兩個都不相伯仲

屌 邊日既娛樂新聞

弱智

新連登公敵

睇返4分17秒⋯⋯有無人覺得佢當年選港姐 問答環節既對答表現已經好乞人憎？

佢都新劇有場劇係講親人死，佢話係袁偉豪老豆ge眷顧

“爸爸在天之靈”
佢阿爸聽到真係激死

妖好心袁偉豪飛q左佢啦
睇到好嬲

臭g

屌

痴撚線

其實最起碼都放黑白圖啦 生活仲色彩繽紛咁開心燦爛

好離譜喎 完全唔放過宣傳自己工作既任何一個機會

搵佢幫手promote真係害左個brand....

其實好簡單咁講多謝大家關心 希望佢屋企人節哀順變 個樣扮得難過d就得啦 係要做d野乞人憎

佢心態係想搏宣傳搏知名度咪搞成咁
個格出哂黎

論氣質真係同岑杏賢冇得比

驚死人唔知佢係袁偉豪女朋友咁
係咁強調自己全程係度，唔講以為拍左十年拖

Btw岑高好多班

冇樣都算，仲要冇內涵

唔撚推對唔住自己

臭閪離萬袁偉豪啦仆街
He deserve better

就係呢段
見到條臭西火都黎

J唔落

扮曬野 唔想再係電視見到佢

佢博上位？
不嬲冇乜好感

懷疑佢啲like同comment係買返黎定自做

有錢又點，出唔到大廳咪依啲

以佢學歷同背景，真係諗極都唔明點解講野可以咁無腦

用錢換學歷，睇佢linkedin就知佢應該係由細到大都勁有機心嘅人，鋪到條路
所以袁偉豪其實都係幫佢刷cv嘅一件工具

真係又柒又撚蠢

咁都有5000like

佢同袁偉豪一齊之前點解上位咁快
又唔係港姐三甲
一嚟就有得做學是學非唔算出奇，
但點解討論度咁高 同埋大台又比好多機會佢

有家底 識無線高層

唔知係咪相由心生 望到佢個樣都覺得唔討好 係啲臭西港女

字字睇得明
啲句都勉勉強強睇得明
但合埋做一篇就真係唔知佢想講乜

呢條女 笑得好撚賤 好陰濕

學歷同人品冇關係

屋企教養問題

推

其實佢係邊撚個嚟？ 好嶧名？

依條女到底係娛樂圈入面有咩建樹？
除左拍學是學非同做袁偉豪條女之外，佢仲有d咩作品？

「佢爸爸應該⋯差唔多架喇 哈哈哈哈哈哈」

話似蔡淇俊算好
張似姚明多d

真係好似

見佢有得拍埋汪阿姐做東華個d主持，今年又擔正做旅遊節目

遲撚早分手收場

有冇圖？

講真內文根本無樓主講到咁嚴重

係咪全世界都要跟你嗚呼哀哉先得

人死如燈滅
唔死都死咗啦
梗係用到盡啦

屌你老母

上次訪問係到笑
跟手最近呢次就即喊

係咪打啲抵死 幸災樂禍既野先叫嚴重？
無人要求佢嗚呼哀哉，根本正正常常講句多謝關心，打少篇所謂感性文唔會有人理你。
依家借件傷心事 扮哂感性看透世事 最後竟然係賣廣告 點睇都有問題
要賣廣告另外出post賣唔得 係要借傷心事出post連廣告？

咁你老豆只會死一次
把握機會都係正常

人地佬豆就笑到咁,如果係佢D仔女仲可唔可以笑到咁

借人上完位
再換男朋友
再死多次男朋友老豆
又有得賣廣告

佢年紀仲要唔細，其實佢同陳凱琳同年 人地grace屋企有錢好明顯真係大家閏秀 個張寶兒就節目內扮蠢扮低b點知真人都低b

(有圖) 有冇人覺得張寶兒好嘔心？

隔離post都討論過佢有幾乞人憎 又奶共又mk又拜金又del留言

張寶兒姊妹 近1500萬購入傲瀧2伙

另外佢地各自一架百萬名車
相信張寶兒都係由細到以家差唔多三十歲，都係俾父母溺愛，不愔世事，不愔疾苦ge溫室小花，難怪講野俾人感覺冇同理心，自我中心

推，佢真係好核人憎下

呢條女真係好低b
成日係ig打hashtag扮大文豪扮感性 但成浸mk味 好似冇讀過書咁
連有錢人大家閨秀果種氣質都冇 就係個死靚妹
佢真係近幾年最冇氣質最冇內涵嘅港姐
拍馬都比唔上岑杏賢
不過賤男配低b妹真係天造地設嘅一對 一齊長長久久唔好禍害其他人

佢唔𡃁la 27歲，Tiffany bb岩岩先21 Tiffany d 談吐好好多

又上報

Tvb真係好想捧到佢grace貝貝同level, 好心唔好係女都叫女神

捧佢捧到以為佢係冠軍

加個女神係前面真係以為自己係女神

個東方日報同張家唔知係乜關係，次次幫張寶兒護航，又成日專訪佢

一個人談吐真係好睇出得呢個人有冇修養
個ig 好似d mk妹ig咁

同陳凱琳真係差幾皮
人地一睇就知道呢個女仔好聰慧 有學識果d黎

真心覺得陳凱琳係近幾年係最好
無論係談吐舉止都斯文大方
個五官又幾靚 係太瘦平胸 同身材比例唔係好掂

好過呢條垃圾 好似吸左毒咁
成撚日自high 心諗笑乜春 係又笑唔係又笑
又唔係靚 都唔知點解入三甲
更加唔使講咩內涵 乜柒都無

巴打張寶兒三甲不入

五甲都不入

四強

第四係愛回家個女仔

打從陳凱琳 朱千雪之後我諗呢十年內都唔會再有咁既港姐

佢可以話只係一個好有錢既mk妹
但佢同10A本身好似係frd定唔知同學黎
言談舉止爭咁遠

死臭閪快啲死

又樣衰又賤格 肯定係耍好多手段溝仔嘅賤貨 可惜好多男人眼盲心又盲中哂伏

原來友誼小姐 以為佢三甲 tvb咁捧佢既

呢條女真係好乞人憎
岑杏賢靚過佢多多聲 又有氣質

相由心生 咩人咪咩樣

條女識打句號之類嘅符號，但唔打逗號，做撚乜？

靚湯生日請岑杏賢都唔請張寶兒

成日睇錯張寶成

佢地本身就friend底
張寶兒份人咁假

柒撚到

條女好快落去陪人哋老豆㗎啦

點解叫佢鮑魚？

仲有冇多啲嘢爆

佢地可能覺得回左=女神睇中我=有機扑
你知毒撚幾撚恐怖

黑鮑同學

竟然吹奏陳凱琳
無建設性嘅嘢就留返俾自己啦
咁答有幾大方得體

我個人覺得佢同張寶兒只係一嚿屎同兩嚿屎嘅分別

Bowie 有錢女嚟 好難有男仔有錢過佢做到佢男朋友

係神既安排黎

你同佢仲有冇聯絡，知佢參加香港小姐想做明星有乜感覺 google搵佢中學張相，一d都唔靚，冇先天優勢

# 蔡若蓮子墜樓亡

TRUE
只係張寶兒真係太離譜

喺tvb

佢最近個三幅相袁偉豪都無like
之前就幅幅都like

dun give a shit

屌真係好似蔡淇俊

佢最新ig story,係咁低抄影住蔡思貝，但人地好明顯唔想show佢

快撚d散

你因住俾袁偉豪用英文鬧

其實幾襯 兩個都EQ低
一個比人講幾講就DEL留言 一個成日同網民互屌

見到佢呢個衰樣，就真係

咪同袁韋豪天生一對囉，大家行為mindset都差不多

袁偉豪係張寶兒ig post 覆cm

Yes

原來袁偉豪一早有喺ig護愛

袁偉豪老豆咪又係就死咁囉哈哈哈哈

覺得袁偉豪以前同岑杏賢一齊時正d 同左依家呢個一齊之後覺得佢eq低左好多（可能以前都eq低 但無怨意到）

覺得袁偉豪以前同岑杏賢一齊時正d 同左依家呢個一齊之後覺得佢eq低左好多（可能以前都eq低 但無留意到）

講真 唔識答咪話唔方便答囉 比返男朋友交代
咁serious既野點都唔會大笑到咁啦
除左無腦真係諗唔到乜

你地估袁偉豪又好好咩
一腳踏兩船
中五畢業mk仔
做咁多年都唔紅

有條有錢女俾佢食執到啦
雖然又mk又唔靚
都係幾個月貨仔
你方佢地行得耐咩

袁同張一齊後 兩個人俾人既感覺都有d非善男信女feel
之前同岑一齊時 袁感覺上好似正氣d
張都係 同ex一齊時感覺都冇咁令人討厭

袁依家感覺串左好多同eq好低 唔好以為幫條女就好男人啦

談到近日她在社交平台寫下感性文章，但卻遭網友質疑她借男友父親近日去世作宣傳，Bowie聞言否認：「段文章係男友爸爸離世前後幾日寫，嗰幾日發生嘅事，有感而發啫，可能大家誤會咗！（畀人誤會唔開心？）有少少，藝人講嘢好易令人覺得似賣緊廣告，如果正常人，其實係好生活化嘅嘢，不過下次都會小心啲。」

人唔笑 狗都吠
#世界夢號 #dreamcruise 仲想否認自己賣廣告

食花生睇幾時散
岑杏賢走得快 she deserves better

留比我，有錢女，叫柒豪讓比我

一齊用英文去ig挑機應該幾正

睇到用HASHTAG打文章就好撚炆

#屌你老母#屌你老母#屌你老母#屌你老母#屌你老母#屌你老母#屌你老母#屌你老母#屌你老母#屌你老母#屌你老母#屌你老母#屌你老母#屌你老母#屌你老母#屌你老母#屌你老母#屌你老母#屌你老母#屌你老母#屌你老母

咁樣撚鳩佢
佢連一句正常既英文句子都未講到

「哈哈哈哈哈哈哈下次會小心啲」

下次會小心啲賣廣告定咒緊袁偉豪仲要死多次老豆

好撚樣衰

佢黎緊tvb summer ge 節目喺世界夢號拍

袁偉豪正式宣布淪陷

#noregerts

唔好再打英文啦

Lm睇佢地散 真係睇個款都唔方行得耐 袁呢種男人點會唔識分邊啲女要黎食同做老婆
岑雖然唔靚 但氣質談吐方面都好過呢個富家女
本身都幾鐘意袁偉豪 tvb黎講都算數一數二靚仔 自從同呢條女一齊 唔知做乜鳩hastag埋啲鳩野就覺得好煩膠

反而覺得袁唔會同佢散，張咁有錢死都唔會放過條大水喉
你估tbb好好搵咩
小甜甜都有陳振聰，張寶兒碎料

佢兩個都係hashtag L

tbb係唔好搵，但一陣拍多套劇，又吹奉佢係咩暖男、好男人就好似signal wong咁，就真係搵到錢架啦。

袁已經立志做附馬 我都覺佢唔會散，不如張寶兒拿拿聲結婚息影算，唔多想睇佢d節目，又大咀，又樣衰，仲當自己女神

煩親邊d仔同過tvb d女一齊都會好快反感
洪仔 蕭正楠 袁偉豪

signal依一兩年咁紅買豪宅都要屋企幫手同埋tbb個啲辛苦錢嚟
反而張屋企已經有豪宅ready只係差幾時結婚搬入去

單係禮頓山已經七間，其他物業加佢老豆大陸d廠，袁偉豪好快可以搬入豪宅，夫𠄘妻貴

有病 袁偉豪係咪盲撚左
佢前度幾好架啵 大方得體
現任

陳凱琳其實唔算差。
對答大方得體
只係太瘦同埋做戲麻麻

原來又係錢作怪 唔怪得袁會咁護愛

段片答到

袁清水灣有樓,但唔夠禮頓山咁高級

仲有幾百尺同幾千尺ge 分別

擺明想咬老軟

我諗連登呢度就係佢所講ge負能量來源，小題大做ge地方

我覺得還好啵 無乜野
總好過張寶兒先

好撚樣衰，成個白癡咁係又笑唔係又笑

其實佢不嬲eq 低
之前有次睇到佢既 星星負皮卷
話串過馬撚

佢真係好仆街 仲死撐d咩啫 換轉係自己老豆就死你笑唔笑得出 人地老豆你就哈哈哈哈 後尾真係死左又係度賣廣告 唔只係tag世界夢號 係佢做緊訪問佢都要拉埋套新劇黎講 話咩咁岩又係拍緊親人離世 係因為「爸爸在天之靈既blessing」屌你老母咁撚低質缺德既宣傳手法係佢先做得出 袁偉豪咁都要盲撐 真係冇野好講

邊個黎？

最後晚餐？ 痴左線？

邊撚個張寶兒

不用上心...我估張寶兒喺屋企一定好在意網民點講佢，所以袁先叫佢不用上心
張寶兒不嬲eq低，成曰喺到扮耶撚扮大愛，轉頭就del ig攻擊佢ge comments ,又出post defend 自己

佢越del 越俾人屌

佢點只出post defend自己 我留言話佢人地老豆就死咁都笑得出 就比佢block撚左

究竟點解你班臭雞要搵咁多解釋自己唔係雞？

袁 ig 出個 post , 又可以係報紙出現，見下報

佢真係好醜，如果佢係演藝訓練班都算，咁ge樣都參加香港小姐，仲會用女神身份上美女廚房，真係好嘔心 記得tvb初選都有d靚女，但去到決賽淘汰淨一大堆有裙帶關係ge女

標示自己係邊到洗乜寫郵輪個名呀 當我地on9咩 串到

死老豆咁款

擺明就係當我地on9

Fans page is
佢兩姊妹做過啲乜 咁都有人做佢地fans?
某啲香港人嘅taste真係同支那人差唔多 咩狗屎垃圾都鍾意

自膠 打多咗個is

寶兒女神美女廚房排位都中間過人

黐線

學是學非母親節果集都企中間

呢條臭西憑乜野？一係就幫高層瀨過袋底 一係就靠屋企靠條仔上位

黃美琪真係慘右上角丁屎咁細

右下紅衫係咪湯？

係 湯馮坐一齊

連佢地都要企埋一邊

娛圈有個大仆街

佢究竟想點

kelly 尋晚鬧得我好啱

笑死 多謝張小姐提供笑話

佢一定扮袁偉豪回應佢個心，但唔記得switch ig account #偽人 連留言都係假

tvb開㗎個page 好似係

好明顯係佢地d助手經理人開 有d後後台相或幕後相，普通fans邊走到去影

張寶兒個Facebook official page 先怪，全部都係以第一人稱po野同留言，都唔知究竟係佢自己定公司經營

Diu..呢條女究竟想點

係 2016咁多個港姐得佢一個個Fc account 係有咁多幕後相

連郵輪機構都多謝佢宣傳

Oh really!! 分分鐘佢自己開

張寶兒

特別係學是學非果啲
我睇其他都無 得佢fanpage先有

唔明袁點解簡佢